林鄭：早知攪批鬥就可以分化民眾 上年就唔洗做咁多野

炒3萬隻狗換3萬個網軍攪批鬥又平又快

五毛：

得閒帶下風向又一day

好彩連登仔智商低 又成日跟風 如果唔係真係做死人

根本屌鳩基爾果班全部都係五毛pr

無撚有錯
不嬲人民鬥人民都係支共技倆

太多人唔用腦

Anyway希望大家睇下
唔好淨係一味比人帶風向

你哋關注既唔係十二港人 而係批鬥同分化

係扮人民鬥人民今晚鬥撚左幾多人 到依刻仲鬥緊

基爾由12港人送中果日開始出post
每日都出reminder﹐出twitter link
咁樣都要批鬥，我覺得果啲跟風批鬥嘅人應該驗腦

用晒d錢俾五毛
無錢買軍備
上網幾叻都無用

招安熱血公民好用過三萬隻狗

招返三萬隻波台狗入去